新蒲崗順豐中招！患者為派慈雲山司機

尋日先收完2份新蒲崗順豐件

樂文街頭, 間順豐係街尾

貨車佬全部都唔會帶罩

仆街成條街